selling ucas personal statement

Personal statement which got offers from Warwick (Econ) , LSE (Econ) and UCL (Econ).

Leave your telegram if interested .

報左警

fk that econ 唔知讀來做乜
利申 英國u econ grad

有無咁等錢洗呀

Tg Kaigreene1 thx